鄭達鴻退出公民黨

乜水

勢傾則絕 利窮則散
見個黨冇得再選 冇哂利用價值就走人

佢講到話提議個黨私人檢控(好似許勇咁)但唔成為

睇黎係暗示緊個黨老屎忽文化太嚴重

聽講佢係比人話身家唔清白所以踢走

佢比人dq左，成個黨呃飯食班老屎忽分分鐘無得再選，仲唔踢佢走保清白咩

其實好耐的事

公民黨真正掌權係班老野,為行業金錢利益同大律師公會一起為司法迫害護航
當然機師豪同AY楊都係同一伙

黨內對香港法院的看法都好兩極

公民黨班死廢老同大律師公會有路
知道法院一定踢私人檢控奶鄉黑強

最簡單理解係公民黨頂層驚香港法院再出醜會影響公會會員收入

其實係利益與公義的選擇
公民黨黃文萱唔理司法迫害咪獲得力捧

有咩唔清白？
連罪都無條
on q , 醫生都比人dq都無退黨啦

Omdb

黃文萱點力捧法

因為比人DQ所以無得做執委
重唔係嫌人唔清白？

乜你幫住晒公民黨既？

見到公民黨幾咁PK

而家重留黨既真係屎忽鬼

升左

其實個黨想點走

無佢名

黨務發展：黃文萱

我好憎大狀黨wor
係問何來唔清白姐

早講嘛，怪錯你添😘😘😘

少壯派唔鋸老屎忽
跟本行緊民主黨舊路

應該係梁家傑、吳靄儀
OMDB 係大班界由尾數起快啲

唔愛儀算係咁啦 仲揹埋單遊行

魚若微 梁家傑